鼻敏感L請入

鼻敏感底，尤其係換季掂親舊衫會喪打乞痴，長期鼻塞應該都有廿年，講野重鼻音但係未至於要用口抖氣嗰種，生活質素唔多唔少有影響，病發時食藥多數控制到病情。

最近因為某D原因的起心肝睇耳鼻喉，醫生同意做鼻甲手術，排左期等公司醫療卡approval。

本來好期待手術可以改善鼻塞情況，但係自己research後發現原來手術有機會引致"空鼻症"，後果可以比鼻塞鼻敏感恐怖十倍，仲要係無得醫...

爬文見到有個類似POST不過沉咗底:

而家我好掙扎唔知仲做唔做手術好，想問有無巴絲打有類似經驗可以俾D建議俾我?

可以斷尾嘅 咪試下囉

利申：靠食藥控制

老實講眼睛做矯視都有機會反彈啦 做得手術一定有風險

移民.

反彈就應該唔會，因為真係會局部切咗個鼻甲
空鼻症仲恐怖過反彈，網上有文講自殺率仲過過抑鬱症，唔知有無吹水

如果有錢我都想

咁無得搞.. 基本上去外國, 1, 2日馬上無事..
要根治就由細住到大..

下世會注意吓

推 見到空鼻症好驚

E枝野醫生開俾我
本身塞左半年 用左5日即刻通哂
醫生話係安全改善ge方法

用2星期最好停一停

由細到大醫生都係開呢枝 但用極都係冇乜用

舊衫會引發應該係塵蟎 買一罐果d殺蟎霧炸下屋企

想問吓有無人屋企有用日本仔d空氣清新機
對鼻敏感有無幫助?

我以前鼻敏感都好嚴重 去過專科政府個一隻 等左兩年先睇到一次 跟住一年一次
每次都係叫我用鹽水洗鼻

之後就每朝都洗鼻，一星期換一次床單 買左部吸床既吸塵機 吸塵蟎用

真係發作就食粒佳力天
而家好左好多

呢十幾年斷斷續續用過幾次，每次都係用一段時間都無效就放棄

我都有諗過，不過屋企有貓有小朋友好難實行

利申，對貓&貓毛無敏感

洗鼻間唔中有做，不過自己衰嫌麻煩維持唔到，巴打覺得有用嘅話等我堅持吓先

我而家都係發作就食claritin或者zyrtec, 多數都幾work

我都有二十年鼻敏感，但我就堅持唔用西藥（食/噴），每次一想打風下雨就好凖時發作，及對香味好敏感。
近期我開始用維他命（蜂膠+維a)發覺有改善，無發作咁多。

由細到大都有鼻敏感，有幾次岀國之後就斷咗陣
番到香港又黎料
而家間房長著屌米空氣清新機，又好番唔少
個人認為香港空氣差應該都係原因之一

食藥得啦....

試下完全唔飲凍飲先

好嚴重 訓邊邊 個邊就塞
一開始有洗 慢慢已經由佢算
習慣左

對我就大影響係想學潛水但嚴重到落一米幾水深已經feel到再落會穿耳膜

我都係靠呢枝

同鼻敏感冇關wor